深夜食煙區🚬

想轉工，有咩工好介紹？🚬

🚬😔

控煙辦

返邊行

又唔講咩事==

夜更保安

做鴨

真心？

好大壓力 訓唔到🚬😔

諗住跟你賭波搵食

我都好撚大壓力，2月中到依家簡直係地獄

lihkg開始唔掂, 岩岩load唔到==

no la

咁轉做夜更保安

快啲死啦撚樣

正經po唔好搞事==

想做海關入境果d, hea下hea下算

sorry

唔好搞到沉船呀仆街仔

搞下小生意啦

有咩提議？

我有朋友賭錢輸左佢老母比佢既首期再加差銀行30萬

on9仔
平注點輸咁多

條on9賭美職都幾萬咁落注

🚬🐋

賭美職無問題，我之前都幾千買美職3x1
唔平注先會輸到咁咋嘛😨

時鐘酒店
好撚好賺
上星期又昆左我3舊上房

咁佢on9啦咁撚貪心首期都拎黎搏

時鐘點小生意牙==

就係唔係平注，佢賭得好狼

🚬

生活好無聊

拎你間房出黎都得啦

每日就係陰d陰d做仆街野，好枯燥既人生

🚬🚬

吾講刀知你陰質拉

我都係教精d蠢人
又唔係一野搞到人成世玩完
好事黎架喎

gap 仔呢

咩仆街野？

佢知唔知你想溝佢 佢有冇反感
冇既你可以大膽d

hi

hi🚬

知啦，條on9飲大兩杯send千字文比人

🤔

hi 耳鼻

整返支🚬

👅👅👅

u好耐冇入我po 9up

我，聽朝就開po屌7佢

十卜

其實你可以擺明居馬啦，你表左白佢都冇避開你算係咁

好悶牙

打個老飛囉

你做緊咩先

呢兩日少上來 唔知佢做左咁既野
不過點都相處兩個月先表白的好d

咪即係表白==

濕9工啦總之

咁早都叫深宵

係喎，牙賓幾時含？

係咪send左篇文之後成個態度唔同左？

同我以前好似 為你擔憂

證明你同佢個first date柒左囉

忙完公司野 好撚累

first date同佢做過咩黎？係咪悶親人？

應得慢就有啲⋯⋯唔好太投入了🚬

唔關事啦，佢係鍾意你既，知道你就走應該唔捨得你

覺得係地唔夠了解係死點
ff個到真係ff多左

唔好ff咁多啦，呢一刻佢肯定未鍾意你囉

幾高？